喂 呢個革命MV正到比youtube mark左係offensive

得34K views... 同製作質素成反比呀…

推

推
Youtube仆街奶共

Push

推呀屌你老母

Pushhhhh

524
527

呢個超正 佢整既其他片都超高汁

真係好撚正

開始奶共啦

真心正

Lopp咗幾次整得好好

推上去

我勁鐘意 唔明點解得咁少view

呢首勁鍾意

真心好高質

Pushhh

welcome to black parade 次次睇完都眼濕濕

呆撚左

推1

已推

玖零重工

好睇！

校園生活

推唔郁

推推推

屌你先喊完

推!!!!!!!!!!!!

Metal Gear Solid V

玖零重工高質啲自製mv真係高質到冇人有，呢個系列我全部backup哂

夜晚推上去

高質到

Dllm 即刻喊爆

香港人，自己香港自己救呀。認清絕境事實，從心態上開始破舊立新，重建一個歷史上前所未有，真正屬於香港民族嘅香港。頂撚住呀手足!

push

大力一推

YouTube 社群認為下列內容不當或可能令部分觀眾反感。

推 佢另外幾條片講生化危機都好好睇

推啊

One Nation
One Hong Kong

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

玖零重工真心正超鐘意welcome to the black parade

係

生化入坑
嗰兩條友痴線

同志

可惜仲未出完

😡

YouTube 擺撚到明奶共
但又好似無咩平台取代到佢咁
同埋仲要有番咁上下youtuber轉台

又整得幾好睇

邊忽offensive

佢之前d bio片已經好正

士氣post推

twitcast

push !!!!

想佢再出多啲

高質

好正呀個mv

524 527

班狗咪offensive.